# rc_csgostrats

Client:
	npm ci -> instala os nodemodules necessários/ que existem no package-lock
	
	
Api:
	nodemon npm start -> auto reload on save
	atualizar porta utilizada no dir api/bin/www var port = normalizePort(process.env.PORT || '9000');
	adicionar nova pagina/caminho:
		1->adicionar ficheiro na pasta routes
		2->no app.js   var testAPIRouter = require("./routes/testeAPI"); / app.use("/testeAPI", testAPIRouter);
	para o front end conseguir requesitar serviços da api npn instal --save cors  /  var cors = require("cors"); / app.use(cors());